有無巴絲打諗住單身一世

無意欲去識人了

自己一個更自在

都就黎了結自己

係呀, 其實做人可以好簡單, 填包個肚就可以生存到

但點解人有咁多唔開心同煩惱, 因為佢地太多野想得到, 俾左好大壓力自己

所以要學識唔好介意咁多

因為想追求更多

冇呢個打算
但現實又向緊呢個方向行

我都唔想

俾人傷害之後 就冇動力去拍拖
利申：20歲

由細到大都冇諗住結婚
到而家差唔多30已經直情係拖都唔想拍

拍完一次拖，覺得香港地太物質化，唔係唔想拍拖，而係驚比唔到幸福人，所以就算有心儀對象，成日都諗，算鳩數啦咪害左人個女啦，所以同自己講，唯有等自己經濟好d先拍啦 不過到時已經七老八十，唉

講到底，其實只係溝唔到女

人就係咁, 本性自私想得到最大利益, 但其實死左之後咩都帶唔走

點解在世既時候唔可以對其他人寬容D

x2

same

25

我認

其實係

越溝唔到越無信人 繼而就是但生活落去算啦

圍下爐未算，做乜者你

Same here

單身咁多連 如果要拍拖好似都唔識拍
唔敢想像自己會變成咩樣

對女性無咗感覺
利申：就27，A0

唔好講咩未遇到，呢句真係難聽過粗口